想買部scanner同printer有冇好介紹?

貴少少都OK

小弟知道果D平既三合一 好似好兩頭唔到岸

有冇手足有心水推介?

用黎scan咩先？

有所謂咩?

普通雜誌

好用，係屋企用緊，巴打識野

輕巧方便 功能強大

當然有所謂

家用 Duplex scan 已經好唔同

仲有人用ink jet...?

咁有冇好介紹

要彩色打印 定 黑白打印
要Duplex雙面打印 定 手動雙面打印

Duplex雙面打印 剩係自動?

自動打印就一定要, 但係黑白同彩色個價錢差幾多?>

如果你問心好少用彩色打印，咁我建議你用Laser黑白打印機算
彩色好多時都用唔著 一年用得幾次 但D墨就好X貴

無得比